全港d狗出曬九龍增援，咁自己區呢？

可唔可以唔好再俾班狗出車增援